---
title: >-
    بخش ۸ - برگ هشتم پنج برات است
---
# بخش ۸ - برگ هشتم پنج برات است

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>ای در کف خلق از کرمت وجه طرب</p></div>
<div class="m2"><p>با لطف تو بیوجه بود نام طلب</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>از دست تهی پیش تو پنج انگشتم</p></div>
<div class="m2"><p>گر پنج برات در کف آرد چه عجب</p></div></div>
<div class="m2"><p>گر پنج برات در کف آرد چه عجب</p></div></div>